Design狗想轉行 有乜好推介？

係咪讀過第二科嘅master轉行會快啲

Why ?

永遠underpay 同 workload大到傻嘅一行
做到個人都冇咩幹勁